睇見你地互相指責，邊個最開心

唔該你地團結啲啦